黃溤慘案呢單野，點解連登會莫不關心？

連囝唔係出又抗極權，為義發聲既咩
點解，黃溤慘案呢單野，明明苦主們慘撚到癲，都無連囝回响，只有冷嘲？

今曰黃溤，明日陳梁，後日張郭...

呢單野cctoy無角色
房屋台巴打應該出嚟講兩句

邊位

邊日到林鄭？

兒燈仔撚有錢買樓咩

辛辛苦苦儲左十年八年錢上車，只因為黑仔，揾左黃溤，俾law so一句話有問題凍結，一q 清袋，唔慘？

冇就啱，連登唔需要事事關心!

btw 樓主打五毛字體

同連登講買樓？

邊隻字係五我字體，小妹不才

咪係

呢單喺好大鑊，但喺觸不到癢處，未必上心。
核心喺律師公會有大權自己管自己亦喺基本三權分立結果，做得好唔好喺一回事。

解決方法喺加密獨立核數，費用就由用家承擔。

另一方面，藍絲終於一嘗割菜禮遇，未嘗不是令人痛快。

班苦已經好團結，組tg，開記招，上哂報，但各大討論區都make唔到noise，籃到癲既香港樓谷都無人理，以香港人善忘性格，再過多week都無人關注呢單慘案就係咁先

香港日撚日都有慘劇,冇人講樓主你唔可以講?

其實可以做d咩者 集體唔買嘢抗議？

其實當唔好彩囉，人生就喺咁。

藍絲搵建制派幫手囉，依家無哂泛民，無人拉布啦。
等多兩個星期，有藍絲跳樓或者燒碳，可能會有noise。政府日日抗疫都好唔得閑，唔好添煩添亂啦。

禮遇

關咩心
好
比個like你個post

有沒覺得好啲

無人跳樓，政府唔睬你

支那人日日比中共割 又唔見你出下聲

連登仔買樓嘅人都唔知有無5%

坐左幾耐？

唔知樓主瞓左幾耐

時事台班打手由舊年一直推題，推到早2日
見到冇乜水抽先停

1）事件大約有100多個苦主

現有的公開資料：
- 銀行：如批出的按揭被凍結，銀行（HSBC同恆生，confirmed) 會再批另一筆按揭貸款俾受影響人
即係冇受影響的人需要破產。
（黑心淡期望落空）

2）另一批人係大訂及政府的稅款被凍結，應該大部分人都可以班到錢，成交到

3）少數人有幾百萬至1000萬首期被凍結（約10幾人），如無法成交要撻訂
要向律師會管理的責任保險池claim ——每宗索償有2000萬保額，最後應該全部錢都攞得番

4）受惠的係—-需要撻訂的成交中賣樓的業主，可以殺大訂。

成件事都係人禍。偷錢的文員，管理差勁的律師樓，安排失當的律師會，及潛晒水的律政師署一眾高官

點解做錯嘢嘅律師樓淨係被接管
但唔駛負上引起嘅法律責任？
即係因為律師樓引致成交唔到
賣家殺訂
買家道理上應該可以追討律師樓賠錢？

呢個咁既時勢仲買樓

呢單料cctoy 班人早前已問完又問，覺得冇水抽先走
你同樓主而家先走嚟抽水，
係又黑心又慢又蠢

1）買家道理上應該追討律師樓賠錢？
咪寫左受影響者可以向香港律師會的責任保險池claim 錢囉 （每個case2000萬保額），最受影響果位買家都只涉及1000多萬。
如果接管人肯對信托戶口放水，受影響人可以更快攞番d錢，之後再向保險池追討其他損失

間律師樓嚴重失德，已經被接管，將會被除牌及破產。保險池賠完俾客戶後，會睇下間律師樓仲有冇錢剩，有的話會追討番。

2）唔駛負上引起嘅法律責任
香港律師會會向涉案的律師進行紀律耹訊及處分，相關律師會被除牌。

如涉及刑事，好似偷錢果個文員，及律師，會被檢控

律師樓係無限公司，馮黃律師樓的所有合伙人要負責所有賠償，即係賠唔起，就成班人要破產。

遇到公司有人偷錢，造假，騙案，受害人通常係一蚊都攞唔番

買樓就算遇到以上事情，一係都仲有嚿磚頭，一係有保險claim 番，已經叫好有保障

我有錢會繼續買樓

人唔洗多，如果有幾萬人圍律師會一樣特事特辦

其實香港人好少會關心錢銀問題

係得自由、民主、道德等議題先會觸動香港人神經

咁都叫抽水
用埋不推回覆都叫抽水
是但啦

呢單嘢係班苦主尋日上電視話呢樣個樣
話claim錢要4年時間
不過唔問落去喇
是但啦

cctoy班移民然只關心
有乜方法即取bc +太空人

相信律師會加價

乜鳩都cctoy

玩厭左鬥黃？

社會上太多唔合理既事，香港人好多野都麻目左，呢D小事算得係咩。

cctoy起碼有一半活在平行宇宙

調轉下話我嘅訴求就係返工

當唔好彩囉

連登最鍾意睇人仆街，不分顏色

你同佢地講呢啲？

原來無損失

買到樓就藍絲

傻啦，2）都有人跑唔到數3）係大家一相情願睇法，尋日CCTVB已經問咗另一個律師，無得claim

在連登只需討論支爆有關系列

私人公司/ 非二岸四地 醜事沒有任何討論價值
你地死你地賤, 我地睇唔到

黃絲一喺捉哂一喺走哂啦

其實都有開過好多Post討論過
至少我印象中睇過好幾個
不過可能苦主人數唔夠多無人開集中Post姐

冇題過段片
1）claim 律師責任保險
2）直接追律師樓（無限公司），有信托戶口，有公司資產

拗嚟無用，你話律師責任保險claim 唔到
咪直接告律師樓囉，有客戶信托戶口，有律師樓資產及銀行戶口，仲有律師樓係無限公司

我答都答到有template
Copy 就得

唔係要拗贏，只係更正唔好諗住個機制咁完美無人有損失。就算係partnership, 個partner無資產，你一蚊都拎唔到

樓主係連登5毛

律師責任保險claim 唔到，
馮黃的客戶信托銀行戶冇錢
馮黃的公司銀行戶口冇錢
馮黃果班合伙人全部都冇錢

噤同中左電騙網騙的人一樣，
果班苦主認命啦。

連登仔唔踩多兩腳已經偷笑

事實係邊間黃馮我都唔知...唔見有地址

連登最憎人買樓 你話呢

個個呻緊香港樓價貴買唔起
又有咁多人話移民離開香港
仲要而家得百幾人有影響
緊係無人理
更何況只可以話佢地係好黑仔

咩事？

就當大把錢claim, 比你4年後claim到有撚用？
個苦主都唔知比人申請左破產幾耐

因為間律師樓唔會夠錢賠

香港人最鐘意睇人仆街
係連燈仔眼中買樓直情係原罪

臨時買賣合約都簽咗，俾埋大訂到律師樓都俾咗份AA佣啦，都係無角色

自己搵律師/保險傾吓啦！保險公司有可能好願意賠償俾你呢

冇消息啫係解決左啦
苦主都冇繼續講，網上點知有咩消息

係，著名5毛，網軍，政權打手！

比人凍結都叫慘案

點解要關心
開下記者會上下傳媒就攤大手等人幫
自己唔服咪報仇
睇下嘈左幾年既潘太咩下場

無限公司 好大風險WO

沖上律師會斬鳩個主席同放火咪有noise囉

係，全連登移曬民

1）按網上資料，銀行會另行批出貸款俾受影響客人。
受影響的客戶主要係出左的大細訂被凍結，
唔了解仲有乜人追個客錢，仲要追到佢破產

2）而家騙案同罪案層出不窮，律師樓有人偷錢都唔知，呢d情況避無可避，真係等同中左網騙電騙一樣。

連登大多數都係業主
租租走去買樓又幫襯呢間
租租破產
連登業主殺訂
所以連登業主大多數都係得益者
得益者點會出post

去搵律屍會尋仇啦
嚟連燈做乜鳩

因為兒登窮撚買唔到樓咪日日笑鳩人買樓

係香港買樓 抵撚死啦 樓價咁貴多得班人成千萬都肯買買左就想升架啦佢地 加下咪當賭錢賭輸左囉有咩好可憐 又唔見你可憐下窮人

全世界大城市買樓都貴架啦
窮人既眼界同思維真係抵爛泥扶唔上壁

窮人日日生存邊緣你唔關心 街邊紙皮丫婆你唔關心 走去關心班買樓有成千萬 助長政府同有錢人既人？見到佢地咁真心心涼 上年成年社會事件都睇唔出 仲要走去買樓比人凍哂d錢怪得邊個 只能講句願賭服輸

咁佢地買樓都係一種賭博 賭輸左怪得邊個

買樓點樣係賭博呀? 你個腦真係裝屎
你出街食飯會唔會覺得要賭間餐廳會唔會收左錢唔畀野你食

你個腦有問題 ？樓只係資產既一種 你買得有機會升同跌亦有機會收歸國有 唔係樓就唔會比人話係投資既一種，正如大陸大把人買完樓花 但收唔到樓咁 好心你弱智就咪走出黎講啦笑死

你咁關心年中大陸咁多單 我建議你上去幫苦主理埋一份

1）係好彩班苦主攪大左件事，要維穩，HKMA叫银行特事特辦，亦都唔係按現有機制做既按排，唔撚你擔保有下次一樣呀？ 你唔撚了解咪去了解law on9
2）偷你老母，睇下報紙好唔好？ on9

樓係資產但唔代表買樓一定係投資
不過公屋窮撚係唔會明

唔撚了解你馮勿撚野9up 無人有損失？
扮勿春專家

係連登9up扮專家無撚用咖wor, 入去受害人TG Group 睇你表演 ：

1）一起底，原來係分身戶口。
真身應該又係時事台的打手

2）銀行又好，金管局又好，咪出左手囉
你呢個分身人仲想點？

時事台班人係呢壇野都搞左樓台接近一個月
大家都解答到有template 了

你呢件分身，想再抽水都冇乜水俾你抽

苦主群啲人話搵何君堯容海恩

勿春呀？詞窮理虧又想屈人呀？
分你老母，死on9柒頭，
我無出過主題就係分身呀？柒到喊呀你
之前有個杏家橙屈我係AA我已自貼過我咩Profesdional，你老母係青山走犯點證明？

成日都打「公屋窮撚思維」根本你就唔夠講 ，我自己有層私樓值成千萬唔係你所講既公屋窮撚 唔好意思令你失望

班苦主幾好彩

我睇晒成篇文：
1）冇人報警，商業罪案調查科介入，初步不涉刑事。

2）之前新聞已講左銀行會另批貸款俾受影響客戶，
呢篇文講中介律師行已接手處理受影響成交

3）發展商追受影響的買家錢，如買家班唔到錢就撻訂—-我的留言咪講左班唔到錢果部分人要撻訂囉
噤佢地的損失只可以追保險同律師樓。

4）我地係第三者只係網上吹水，有班律師先係收錢做事的。收錢果班人你唔向佢地發脾氣，走去連登blame 網友？

如果你黑心只係想抽水，噤你真係抽得太遲。
班事時台人已抽近一個月水

自己係業主但又笑鳩人買樓真係好笑
人地跟足正常程序買樓你就spin到係買左樓收唔到樓係合理預期, 仲有咩好討論
香港就算畀政府收樓都有賠償計, 唔明點樣係賭博, 家陣佢地唔係負資產所以出黎叫春wor, 你真心弱智

洗唔洗眾籌

最後如樓上果班黑心人所講：

乜都唔work 咪撻大訂囉，
撻大訂都唔work 要破產，
噤咪唯有破產囉

如果果班人只係想講冇買樓
噤你地咪冇買樓，
租樓住一樣可以解決居住需要
都唔滿意，咪移民囉

所以你啲錢放銀行都係賭博
但係放屋企又可能會俾人偷
唉 總之人生乜都係賭博啦 下話？

即係而家班苦主要等介入律師行完成核實
再向法庭申請命令先可以拎返d錢？

你都幾好笑 買樓就一定無風險？ 咁又係睇番你之前開post 先打算買6球以下既樓做樓奴 係你角度又真係會認為買樓係無任何風險跟足程序就得 ，佢地做左按歇去買樓 請問按歇唔係借錢既一種？無任何風險？ 你真心弱智唔係扮架喎

其實正苦有冇權限強制發展商延長付款期限？

可能佢覺得人生乜都係賭博
出街買件product俾完錢無貨收，因為係賭博所以無問題

舉個例子，你買股票係有升跌，但你俾完錢買股票，連股份都無俾到你又合理？

做咩都有風險, 但唔代表咁樣係賭博, 唔通你存完錢入銀行戶口無左筆數又話係當賭輸左?

佢個logic覺得係合理架

睇舊post話刑事保險唔包？

班柒頭為拗而拗，上網9 up就凶狠，現實肯定係窮酸霉

咁如果你地覺得咁可憐 咁點解之前咁多單大灣區買樓騙案你地又唔走去關心人地都係比左錢買個product收唔到貨喎點解要特別spin呢單？